其實女人係咪淨係會鍾意壞男人？

小弟28，搵緊18k
有7位數積蓄，住港島私樓
自問都算見得下人
最近追緊個女仔係有男朋友既
從佢frd口中得知佢男朋友成日打佢
又成日當街當巷大大聲罵佢
佢男朋友仲係做送蒸餾水既
點解佢男朋友咁衰又窮，條女都咁中意佢
相反我好男人唔煙唔酒唔叫雞唔打女人都得唔到女神既賞識

一炮過開3個垃圾post

揾緊18k有7位數積蓄？

依個係真心post

16歲出黎做野，儲左12年錢差唔多啦

即係個兩個係真．垃圾post?

樓主獌狗

認真覆
樓主你要明白女人心理

建議你睇下呢個BLOG

聽講同狗有性經驗 會好多女仔鍾意

樓主你係梅窩都有女啦

牙泥

❌壞男人
⭕暴力賤貨

佢地只會鐘意靚仔

錯
係鍾意靚仔
樓主有無照鏡？

牙路最受左咩打擊
又比工場妹飛？

試下帽一帽

打佢鬧佢 先夠Man

唔係，純粹係女人唔鍾意柒頭

你覺得你真係好男人?
想做第3者? 偏見? 先入為主?
搵得18K就有權有資格睇唔起人?
可憐之人必有可恨之處
不過都係唔值得可憐架啦
講緊你呀樓主